我朋友單身月入五萬，諗住買私樓

我笑而不語

有800萬儲蓄 單睇月入有咩可以睇到

一個月得五萬會唔會太大想頭？

幾多先夠

深山納米私樓

5萬住劏房

元朗區 近西鉄 單支樓 業權份數74份 放400考唔考慮

有老豆比既五百萬做首期係冇問題既

考慮

有父幹既話其實唔洗睇月入

有首期咩都得

爹哋比左99%首期

你用緊乜撚野垃圾字?

夠嘅啦
月使二萬，儲三萬，年40個，十年四球
1b嘅私樓諗得過

Fresh grad 5萬基本啦，唔使訓街已經好好

利申：失業中

又唔係供，問題係邊？